★又來了！有汗出冇糧出？ 沙中線工人堵塞地盤抗議

港鐵沙中線一批工人，聲稱遭判頭拖欠薪金，多番追討無果，至今午1時許，約10人到黃大仙慈雲山崗村道地盤出入口，拉起寫上「慘、慘、地鐵監管不力...縱容拖糧，拖糧18個月字句」的橫額抗議，車輛無法出入地盤，警員到場調停，聯絡判頭及港鐡了解。

有工人表示，他們主要負責移除及鋪設電線工作，以便興建連接沙中線車站的行人天橋，現時約有10人工作，每人涉款1至2萬多港元，希望港鐵監督判頭出糧，不要讓他們「有汗出、冇糧出」。

至下午約5時，大判派員與工人聯絡後，雙方約定明天再行磋商，工人結束抗議離去。稍後，勞工處及建造業總工會也派員接觸工人，以便了解和跟進。

說好的缺人、薪高糧準好前途呢？

有個 電 字，IT類

none care

誠哥都拖糧

似係三沙頂唔到

又係放線

電燈佬係風火水電四行中係最撚低賤是常識吧

返工，不了

傳媒早排吹奏，未見過佢地話下賤

x2

乜真係有可能拖糧拖18個月都仲有飯開？
亞視果班幾個月已經唔店啦喎

邊個仲信缺人?入面炒人就多，炒完人就話冇後生仔做，一邊逼政府引外勞

有得返工應當感激

又係Paul Y中槍，抵撚死

工程帶來工作機會，無話出糧機會喎！

返工=危險

返工=伏

跳樓算啦，香港呢排係興咁做

一場誤會

返工=上報

Free slave